יא תמוז<br />
יום רביעי (תש"ג)<br />
שיעורים: חומש: בלק, רביעי עם פירש"י.<br />
תהלים: ס-סה.<br />
תניא: פרק א. תניא בסוף...הברייתא.<br />
<br />
בתניא דפוס זאלקווי שנת מבש"ר טו"ב [=תקנ"ט] נדפסה אגרת התשובה מהדורה קמא,<br />
ולא נחלקה לפרקים, גם יש כמה שינוים בתוכן האגרת.